哥狗唔係好勁架咩 又需要一場敗仗呀？

準備加時出局啦垃圾